政府會用行政命令迫害市民 準備定罷工罷市

無咩事都唔會係街玩
有可能真正大爆發